---
title: Projekte

---
# Projektinhalte

Erwischt! Diese Seite ist noch ein Platzhalter und wartet darauf, gefüllt zu werden. Gehörst Du zum CoderDojo? Dann zeigen wir Dir beim nächsten mal gerne, wie Du dort mithelfen kannst. Gitlab-Account schon angelegt?
